1555左右 窩打老道彌敦道交界被捕單車手足被捕 求認人

手足蒙住面踩單車係狗車前面 比側面有隻狗衝出來推跌左被捕 麻煩認下